36歲先有呢份「任打」的智慧

"影左未？"
片段中，師兄關注的唔係自己會有多傷
唔係自己還手會唔會比黑警拉
佢係以受重傷之險明志
以全乾淨的姿態
要贏盡輿論，出盡力要送肥廢入冊，要完勝藍絲
很有耐性，很有型，很有智慧
問誰能做到？
腦會震盪，你可能會死㗎！
喊左 .....

堅型呀佢

最少都要閃下

無畏無懼！真的做到！

無懼打壓！！

果啲話想自殺嘅人，唔該學下呢份精神

佢静静企係到，但內心都是火，大家見到嗎？？？？？

唔好推崇打不還手啦，on9

兄弟爬山

咪撚再開呢類吹奏po啦屌你p牌仔
洗走哂d重點po

還手？藍絲揸莊
佢打你10拳，你回1拳
都係你輸

依家好似我哋贏近喎師兄

樓主p牌黑警笑緊你班弱智仔俾人恰都唔敢出聲

推

隻揪SIR學野啦

一個po就洗得晒，咁都好弱啫。討論區嚟㗎，你做近乜

假膠 block

P牌 殘體 五毛 block 上一頁
唔好再回覆

心痛

藍絲揸莊邊有辦法
呢個係從低位反彈的good法之一

唔還擊都起碼擋下啦，任人打呢啲唔係智慧，得罪講句只係愚蠢
條友咁樣毆打，其實係咪已經可以行使公民逮捕權？

明白佢用意，但睇到好嬲

佢做左兩樣野：問拍左未
同阻兄弟推撞肥廢
你知唔知佢諗近乜㗎？

on9

所以隔離既人睇住佢比人打都唔拉開

不指責 不分化

呢條片咪做教材囉！兄弟爬山
唔好嘥左佢的心意
絕佳印證
淺藍一定無言

條友應該都有操開拳果Ｄ
雖然中間訓過落地 但食左13拳隔一陣都好似無乜事咁
不過下次唔好再咁ON9任人打啦好嗎?

阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人

要拍片

屌你老母一毛狗

會感動埋燒山果班
民意先企得住
有衝有守有唔守
唔守都係策略
都有人支持
甚至熱愛

會死㗎

樓主可能唔係咁識打字先打咗簡體啫
唔好見到簡體就鬧啦 我覺得佢冇惡意喎
還手又好唔還都好 無謂分化譴責啦 片中嗰個巴打都係企我哋嗰邊嘅
（不過唔還手都避吓呀嘛）

靜

係人係狗，係咪為個運動好
真係睇唔出咩

17歲可能打撚死左肥廢

佢要贏輿論
大家一定要好好幫手

好多普通市民都會睇到嬲，慢慢令無顏色變反藍色

暈到仆低果下都無人有反應去扶佢 暈低最忌頭落地

唔好再鬧樓主啦 睇得出佢只係和理非 唔係想個個人都唔自衛 認真

條爛癱仲龜縮中

由今日開始，每次行動都係「日頭和理優，入夜勇武狠」
直到TVB 同 林鄭政府 認錯悔改

明明大過我
大家都係3x
點解個樣可以keep到中學生咁嫁?
好唔公平
想問下巴打有咩養生秘訣?

咪又係義士/烈士之心！
你估佢唔想還手，打7條肥廢咩？？？
依家得黃絲吊佢蠢咋！藍絲見到都收晒皮啦
都唔知自己友諗乜

打一下都夠佢玩啦，好型咩，係咁比人打都唔識擋下，行開下，智障都起碼識叫唔好同走開

要睇下比邊個官審
去到紅官度隨時話你特登比人打
尋釁滋事捉哂兩邊

藍衫巴打好型

up

0:5
贏？贏條毛？

不能同意更多，推

比人打那個，睇得出係想捱這幾下，其他人尊重佢既決定， 所以咪兄弟爬山

好心痛

静你老母

最緊要無事

依家啲後生 心機好重

成段片可放上微博宣傳下

題目：香港精日男 暴打愛國港青
7月10日香港，一名穿上印有日倭啤酒牌子，滿身酒氣，疑似精日男子，
疑不滿數名愛國愛港青年活化社區，提升市民正能量的「連儂牆」活動，
撕毀港青張貼的海報及打氣字條。
一名保護連儂牆的港青，更被精日男暴打，面部被擊打13拳。
港青始終挺住，未有還手。

最終警方趕至，拘捕精日男。

兄弟爬山，睇住佢碌落山跌撚死都唔洗救

而家黑警係去到只要係同示威者對立嘅人佢地就會幫，被打個位勇士唔係信黑警會幫佢，相反而係唔信黑警先被任打仲要搵人影哂片。如果勇士還手，黑警會點？咪話兩位毆鬥，一齊返警局，然後邊個會有事？呢個答案你一定知

真係唔好硬食,好危險隨時死人.

吓！36歲

心痛, 隻肥灰人渣一定要 charge 到佢坐監!

佢係唔識保護自己呀！
返唔到屋企點算呀？

跟住個個都成碌木俾人打，
結局只有兩個，
第一個，示威個陣成碌木咁，
第二個，俾人打到非死即傷。
做人咪咁硬膠

以受重傷之險明志
要贏輿論
做乜唔成全義士？

置自己於險境
可以尊重但唔好推崇
萬一有人學左點算
萬一下次暈左起唔返身
萬一對方大隻d

你唔明可以去這到睇睇

拉鳩埋36歲返去告晒兩個毆鬥就好笑，係廢肥告多條襲擊

以德服犬

暈到仆都無人扶

佢仲有阻止其他人去打肥佬
寧願自己比人打比人告就算
係個傻閪既成熟人

唔可以再發生
一次就夠啦
希望佢冇事

我明白喺位巴打點諗
但拉到嗰啲仆街又點？
我地啲訴求都唔會實現到
留返條命先最重要！

睇下香討先啦，傻仔。
黃絲講得好温和啦

全世界係咪得香港先可以用任打黎打飛機?
呢件事畀鬼佬睇到都只會笑你pussy

最勇武既和理非

至少避下啦拜託😭😭睇到義士比個條肥撚打好心痛

佢一直有分吋，計算自己承受能力
跌兩次起返身，咁都感動唔到大家
真係有d失望

我都係唔明點解有人屌鳩佢

呢一刻，條廢肥嘅刑責未埋身，當然好似好蝕章，但呢件事可以帶到個風向

好感激後生仔，俾著我還咗手十世

利申：得55KG瘦底

好撚嬲

文宣組請做野

最大鑊係雙方都有人有樣學樣就死
藍屍廢老見你唔還拖就得閒落黎抽水，其他兄弟遇到類似情況又任得人打，一個唔好彩嚴重受傷就大撚鑊啦
打不還手固然贏盡掌聲，但至起碼舉起雙手擋下保護自己先

啲靚仔靚妹有樣學樣比人打死就實搵你條仆街算帳。

保護自己係本能
使乜教？
堅持比你任打
係勇氣/意志！

一兩拳已經感動到

原來係假膠，冇野啦

應該大嗌：熄機

之後你懂的

好明顯個男仔操開，心裡有數，而且無人叫大家學佢任打，求生本能個個都有，捱唔住自然識行開，無人會係一碌木，大家都係有腦有智慧，會識分析當下情況，你要相信現場嘅人

各施各法
就算證明呢個方法可以贏盡淺藍
又有幾多個做到/敢做？？

認真
連儂牆唔洗守
理論都慳返
佢地唔會聽
佢要拆由佢拆
唔好俾人打
但要佢地付出代價
搵可樂噴佢老味
噴完散水
佢又無受傷
又追唔到人

好佩服!

唔該唔好再吹奏打不還手呢種風氣
咁樣絕對唔係高尚
你唔還手我明，但唔該要識自衛
宜家俾人任打係硬傷
自損八百但唔係傷敵一千
你話一定告得到條肥撚仆街係有效果
問題宜家個即時影響係同咗班廢老講
打人唔單止冇後果
仲要對家係任打唔嬲
變相助長咗更多廢中廢老打人
到時唔係自損八百咁簡單
係八千、八萬、甚至更多
唔係屌就係分化
拎住「勿分化」嚟唔接受批評係本末倒置
呢啲野一個已經嫌多，所以唔好再有下一個

停止吹奏打不還手/不自衛

做多咗啦自己人都覺得佢憨撚柒鳩，感動唔係咁用

唔係gay, 點會轉gay
任人打 同以死明志一樣
只會佔少數
但佢敢做
唔欣賞下點得？

唔係無後果，條友已經拉左

知，佢淆底怕事

要贏輿論，要革命
要激起唔同嘅人
就挺而走險
一心為民請命
怎可不欣賞支持

咪吹奏畀人打

其實我地貼得 佢係拆得 但佢一拆就則係亂拋垃圾

一陣班00後見到你呢類瘋狂吹奏，下次遇到類似情況又任人打唔擋，結果受永久性傷害甚至冇咗條命就真係多得你唔少

香討d嘢都好信。我只知條片比我d淺藍親友睇，一定無言

我哋經常將＂勇武＂掛喺口邊，我衷心覺得呢位藍衫義士真正稱得上＂勇武＂

咩嘢係＂勇＂？無畏無懼，知道道理喺我哋呢邊，面對死肥佬嘅暴力，一啲都唔驚，一啲都唔怯，完全不退讓！

咩嘢係＂武＂？止戈為武，俾你打完，繼續正面面對你，用決心令你無膽再打落去（明顯個死肥佬去到後來，已經唔敢再打，只係口頭上嘈，隻手亂咁捽義士塊面去抽水…）點解呀？因為佢知道自己打唔低義士嘅意志！

明你講乜
呢度係香港呀師兄
香港人，要睇到呢d先服㗎
唔只藍絲，黑警都會無言

睇到好嬲又眼濕濕

希望師兄無事

喊左

繼續吹奏啦 以後呢d行為就會變日常
到時和理非就最開心

要學理自衛
Be water
李小龍都唔會叫你企定定俾人打啦

拉係拉咗
但一日未判刑
個即時阻嚇力唔會高得去邊
但更大/更即時嘅後果係變相鼓勵班藍屍繼續打人

你可以捉住佢 挷實佢 因為佢係危險人物

唔識字?

SHOW BLOCK USER brandie

兒登仔真係

好撚型

由今日開始，每次行動都係「日頭和理優，入夜勇武狠，行動如流水，長期去抗爭」
直到TVB破產 同 港共林鄭政府還番 香港人應有嘅普選 為止

無辦法
藍絲揸莊
如果confirm無片
正常都會還手
但通常都有
就還一下都輸

警察即時拉左人等於鼓勵藍絲打人？

佢係打開泰拳先頂到俾著其他人已經暈撚左
唔好吹奏任打唔還手，其他人係可以制伏佢

兄弟爬山，不分化

當然，俾人打呢個唔係唯一嘅方法，甚至可能唔係最好嘅方法，但係我覺得唔應該掉轉頭去屌…

兄弟爬山，只要呢個係有效果嘅方法，大家係應該支持下呢位仗義挺身嘅義士先？

不過唔捱得打嘅，就梗係唔好學啦…

起碼用手擋...

有幾多個會好似佢咁，明知藍絲係莊，一還手條肥撚一定無事，而自己一定會比人抺黑！依家唔還手，有哂證據，黑警無得唔落案告條肥撚。真心覺得佢好勁！有勇有謀

事實係絕對會增加咗手足受傷嘅風險
宜家有好多藍屍都覺得拉咗會俾狗保
佢地未必好似會個肥撚咁連環十幾拳
但有好大機會會選擇打一兩拳
硬傷嘅只係手足
我唔係要踩到果位巴打嘅行動苦心一文不值
而係要理性地減低手足受傷嘅機會
希望巴打明白，謝

唔使10條，有5條呢d片
我哋形勢就進一步逆轉
剩底20巴仙藍絲，有一半會轉向
跟據80/20法則
成件事就唔再一樣。
我係勇武，不過係和理非
衝會傷
但唔守，雖然一樣傷
但贏輿論
何樂而不為？

認真問 點先可以自衛打翻條廢柴
條友四十幾歲其實都算係壯年啊？
咁大份打幾拳真係有可能死㗎喎

本人認為如果再有類似事件 唔好再死忍
俾人打一拳唔好再企定定
你唔想打人 你推開佢又好 kick低佢又好
唔好俾佢掂到你 然後嗌非禮/打人
你要記得你受咗傷就少一個人出去抗爭

至於其他人
見到唔好淨係識錄片得㗎？
由得人地俾人打？
幫手推開個仆街 絕對係俾人打嘅適當防衞喎

PS 有冇真係法律界朋友俾下意見

各位去藍絲page share條片，佢地唔會自己post，要靠我地自己post

唔係想分化，但我想大家諗下，兩邊互打之後，可以得到咩效果？

睇到都心痛，下下打頭，痴撚線架

正常人
唔會唔擋
關鍵係唔還手啫

所以要尊重佢既決定，佢現在捱左幾野，又有輿論

嗰班仆街肯定做得出，見到你企喺度任打唔嬲，仲唔得閒就落黎抽水當打出氣袋咩，所以必須杜絕呢啲情況，以防有其他兄弟受害

日頭和理非 入夜勇武狠?
咪撚玩啦 71立會衝入去嗰陣好彩係12點前,班和理非仲喺到睇住咋
你估真係各有各做 唔洗合作啊?

如果係69 616嗰種時間10點先入到金鐘,和理非都走撚晒
衝條撚咩,班狗次次行動都係12點後,仲入夜勇武?
人地full gear,你得個勇字咋,武你老母呀,打飛機都打唔撚贏呀

唔撚識就唔好亂散播斑念

絕對明白，但兩邊互打，後果可能係我哋俾人拉，佢地無事走得

多謝你明白

唔係話一定還拖
只係一定要自衛
唔好令大家有「任打=智者」嘅錯覺
唔係要怪責巴打
而係停止吹奏打不還手/不自衛

咁兩邊互打，你覺得會有更好效果？

型爆，但真係好傷呀

自衛/擋係應該
還手後果嚴重，自己衡量

其實我覺得佢回唔回都會輸。。。因為班犬都係轉頭放人。，。。

一陣還手比人拉埋 集體毆鬥

堅型
比起還手
俾人打完再企返起身再俾人打
要無比勇氣同忍耐力
而佢咁做係為左一班手足
簡直就係「犧牲小我，完成大我」嘅典範
佩服

所以請唔好再令大家有錯覺
「任打=智者」
謝

你自己上藍絲page睇下班短命種講咩
所謂嘅中間派係對條條例中立，唔係對抗爭活動中立
班中間撚今日可能會讚藍衫哥仔兩句，聽日見到有肢體衝突咪又企返過對家囉

唔係要互打，但最起碼要舉高對手去擋拳，保障自己人身安全係首要條件，一陣其他人有樣學樣，一個唔好彩分分鐘冇命

但咁多人影 睇嚟睇去都係得一條片....

係
冇咗條命就係冇咗
咩都救唔返
所以先至要各位好好保重

和理非都係自己友
我都好L痛心
佢同最前線的衝擊勇士
有乜分別？？？？？？

從來冇講互打係必須抵擋攻擊保護自己

唔還手都避下

搞抗爭唔係為左捱打

係 仲要出拳時 影唔到頭 拍片條女有無望鏡頭

個男仔明顯操開，心裡有數，大家唔係傻，會知自己頂到幾多，完全頂唔到嘅，一開始就已經走左，而且我相信個男仔好明白，身邊又好多同伴照住

唔明點解啲人會覺得自衛=還拖
至起碼攬住自己個頭等啲拳食得冇咁應，既保障到自己又可以令對方入罪，比起齋企任人打個代價低好多

好硬淨 我應該俾人打一下就暈

自愧不如

要盡快捉到條肥撚繩之於法！

我只會話弱智

最怕就係其他冇操開嘅細路遇著類似情況又有樣學樣呢，冇咁嘅能力就硬食，結果可以好嚴重

都得個知字
知道左警察真係咁都得
先知下一步

自衛係點樣？

有時候唔係個個人都睇得清
你話啲人唔係傻、知自己頂到幾多
其實一拳都可以好傷，頂咗就係頂咗
有同伴嘅就係要互相保護
最主要係唔好俾人有郁手嘅機會
我明白巴打你唔想義士苦心得唔到彰顯
但我希望手足們要緊記個人安全係最重要
多謝巴打

同意，要擋，
要有分吋，唔好冒險
唔還手 + 有片
已經夠贏

最基本最簡單就係要「擋」

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

咪撚再推啦 樓主殘體狗

我唔係屌人呀
只係叫大家保護自己

關cam 打柒佢啦

香討真係多毛㗎
去fb/自己親友 + 引導
一個一個做
邊有一步登天？
但一定有效果

好似宮心計咁樣，先郁手先輸。
不過，真係隔着個 mon 都 feel 到痛。

G持 36歲巴打

特別係女士們
唔反抗 唔自衛的話
一係被打 一係被非禮

一個夠了 唔洗再多人受傷
俾人話衛兵都要組

邊個笑佢屌佢就屌邊個

嶺南之光
台拳黑帶
出手會打死個肥閪

第一。唔好睇小靚仔自己判斷，又外國勢力？靚仔係細，但唔係傻，大家都理性。
第二。我點殘體呢？自己友都咁粗暴，你咩事？

女士見到藍絲想接近一定要大叫
「唔好過嚟 唔好掂我」再加哭聲
雙手護胸

中到無得再中！！！
呢件事上如果事主還手，一定會令藍絲憎恨度大增

但今天我見到既係肥佬後黎打到驚，唔敢再出手，什至乎佩服事主，認為佢有資格出聲，呢樣先係真正勝利！！！

補充，大家唔好學，就算唔還手都記得要先保護自己，起碼擋下

所謂中立派=牆頭草
邊邊贏就企邊邊
過程佢地唔關心
重點係結果

佢唔還手 隔離其他人都無理由睇住佢俾人打唔幫手啦 成班撳佢喺地制服佢啦。

真心自己無可能忍到

鄉土過嚟？

咁樣打飛機？
你唔面紅？

打都打左，唔好浪費要做好文宣啊

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

好撚灰心同減士氣

不畏強權

Push

然後大叫有人想非禮我 贏晒

還手？黑警揸莊
佢扑你10棍，你回一拳
都係你輸

煲大件事
等全世界都知班藍絲有暴力傾向

無論你還一拳定一掌都係我地錯

有人打你的右臉連左臉也給他打， 但應該係非基督徒做咗出嚟， 我自己作為基督徒覺得好羞恥

睇到我好嬲又喊晒出黎

關你事！唔係港大嘅都入入黎！
「港大研究生召集」星期日14/7一齊番HKU投票（附懶人包）

立法會爆一塊玻璃都係我地錯
以後唔好衝擊了
繼續行完散水，成功爭取

人地點做關你地9事咩？唔撚係兄弟爬山咩？

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

LIHKG @ Android

型，但係唔好再做。
呢段片，大把藍絲會覺得打得好。
下次就唔係打你，而下一個被打嘅未必都有習過武。
出手制服，係避免有下一個受害人。

做撚多左啦
講到好似黃絲有打過人咁屌你老母

好想幫佢含

閃幾下仲型

型還型

但唔好學

唔係個個有咁既身體條件，同當時環境容許清晰拍攝

一堆人圍你記得要走

轉自潘小濤fb

邊個鼓催打不還手，就邊個負責出去比人打
好合理嘅事嚟
多謝曬巴打，點聯絡巴打你？

cls係到讚人地打不還手 應該要做好保護自己既責任
仲有係靜啊diu

近你老母 師你老母兄

佢唔還拖梗係有原因，即使佢自衛還撃
都會係公眾地方打架，同劉馬車一樣
只要雙方都有郁手，檢控官唔會考慮邊方強弱
劉馬車畀三人圍毆，都屬公眾地方打架

警方證實接獲相關報案，事發於昨晚10時12分，姓劉（23歲）男子，在屏廈路65號一間茶餐廳內，據報因為目光問題，與另外三名分別姓李（19歲）、姓李（42歲）及姓金（42歲）男職員發生爭執，期間雙方互相以手腳施襲，事後4人同涉「在公眾地方打架」被捕；劉男面、手、腳受傷，被送往屯門醫院治理。元朗警區刑事調查隊已接手跟進。

《公安條例》第25條: 任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。

<九龍灣肥廢被捕> 案件列「襲擊致造成實際身體傷害」
警方到場調查後，將遇襲受傷的麥及李送院治理，而涉嫌傷人的黃男被捕帶署，案件列「襲擊致造成實際身體傷害」，交秀茂坪警區刑事調查隊跟進。
我唔係主張畀人任打，被打要保護好頭部
打不還手，先有可能起訴暴徒

我並唔係鼓吹唔還手，我喺#127個回覆都講咗，呢個唔係唯一嘅處理方法，甚至可能唔係最好嘅方法，大家唔捱得打就唔好學…

不過藍衫義士都俾人打咗，我真心相信佢有自己嘅理念，先會選擇咁做。尊重一下、欣賞一下，都唔得？

再強調，欣賞唔係教人亂去學呀！

唔還手，錄曬片
可以入肥佬普通襲擊

還手會比人吿翻轉頭鬥毆
而家警察選擇性執法
條肥佬可能分分鍾警署都唔洗去
仲有人護送佢翻屋企

比人打唔還手
我地唔需要學
因為我地唔似巴打咁有武術底捱得住拳頭
但係我地都唔好批評
兄弟爬山啊
唔係口號黎架
要做架

而家盡力煲大單野佢啦
鬧黎有咩用

相信所有同路人都想欣賞你出去比人打，比大家欣賞下你欣賞人比人打既理念

所以見住兄弟仆街都由尻去？你呢d叫自私自利。各家自掃門前雪，那管他人瓦上霜

黑警直頭覺得大家既存在都係錯添
咁係咪唔做人？
大家只係爭取返應該要有既權利
做咩要同人地乞？

又講呢啲咩撚野贏唔贏，係咪痴線架?
唔好太自信，個5條訴求有邊條係搞掂?

被打嗰個36歲?
打人嗰個仲當人o靚仔

我都好欣賞巴打你喺度尻噏同搞分化㗎…

各自濫用

咪話80 後廢

穿煲啦 p牌五毛

男子連儂牆前被拳打 律師稱倘自衛屬合法抗辯

一名男子凌晨在淘大花園對開的「連儂牆」前，被另一名男子連番拳打臉部，沒有避開或擋駕，他一度倒地，由其他人扶起，涉事男子其後被捕。人權監察副主席、本身是律師的莊耀洸表示，被打的人雖然可能會感動到其他人，但被拳打頭部，有機會造成身體嚴重傷害，當事人應該立即離開或者自衛；在這種情況下的自衛屬於合法抗辯，自衛後亦要與對方保持距離，以免加劇情況。莊耀洸又認為，在目前社會狀況下，市民需要保持克制，避免動武，在場人士亦應該制止。今次事件，有目擊者攝錄過程，可以成為證據之一。

2019-07-11 11:52:18

Rthk

push

鼓催比人打，咪邊個搞分化囉

問題係香港無晒法治
就算法官都滲透晒

咁樣俾人打法都唔判的話做乜唔走？
道理一樣
合理自衛亦都係一個解決方法
你做唔一定阻止到，你唔做一定阻止唔到
就算你企係到都會俾人告傷人
胸襲已經係例子

人地食過夜粥知自己捱到幾多拳先咁做，尊重佢
不過留意返：
此動作經長時間專業訓練，家庭觀眾切勿模仿

如果有還手，cctvb肯定淨係cut藍衫打人片段出來嚟

支持佢唔還手

講真如果用手推開或者擋下都有機會比人屈毆鬥

緊? 近?
普通話拼音撚
五毛

佢唔係做得咁徹底都隨時俾人屈返轉頭
好撚尊敬佢
根本常人俾人咁打，自然反應都會擋/忍唔住還拖

不分化，尊重信任佢地既決定

on9
周不時見D人嘈交
嘈嘈下都話打我丫笨
打我我報警
咁通常都唔會有人出手既
法治社會打不還手根本就係常識
出手果個就笨喇

問題係依加香港已經失去法治

咁多人關注應該唔會既

一定要spread開去

好

屌你老母死肥閪

見人俾人打緊係要仗義制服佢啦
不過咁
尊重義士所做的
自己遇到時再決定點行動

海賊王都有呢一幕？

男人之中 佢係好撚型個隻！

大佬下一個走去學就大撚獲，比人打死架

個後生睇落應該好抽得
驚唔小心重手得滯先咁

智勇雙全

係多謝藍衫
但唔好再吹奏任打行為

贏條撚啊 五大訴求呢
利申 支持還手但尊重現場決定

所以要擋囉
唔好宣傳打不還手既錯concept啦P牌仔

點解唔還手？

係因為要對班和理非黃絲交代

拳頭無眼，好多時無情力一下就可以打死人。好心痛佢跌低起返身重要食咁多拳。青年人已經攞條命出來。
你班和理非重坐係到睇電視，屌你老母

既然佢有俾舞弓既勇氣同決心 我地唔應該屌佢 應該要尊重

或者易地而處你有無辦法比佢重到更好？

俾人打

可利用，但唔好效法，廢老無人性

希望呢張poster幫到大家
文宣組交過比法律朋友circulate過

支持前線手足

藍衫哥哥如果有咩事

唔宣揚唔還手 唔屌唔還手巴打